慘過番印度麻煩請你入一入嚟

如果：
定延同你老母一齊跌落水你會救邊個先？

到底慘過番印度慘啲定慘過番武漢慘啲

跳埋落去三個一齊死

百母香

支持開卬狗波

印

定仔咁重佬味應該識游水

救定延 推印仔落海

救定啦
印度佬老母=印度人=飲恆河水大=生命力頑強

救老母
之後跳落去殉情

痴撚線